%
% prioridades.tex
%

\subsection{Entorno de prioridades}

El entorno de prioridades, denominado \toriginal{PEnv}, almacena
la información explícita (aportada por el programador) sobre la
prioridad y asociatividad de los operadores. Si no se especifica
explícitamente, un operador es asociativo hacia la izquierda con
prioridad 9 (y no aparece en este entorno).

Este entorno tiene un perfil \toriginal{TopEnv}.

\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\framebox{
\begin{tabular}{rrl}

\entradaDD{PEnv} &
  \igualDD{} \bIterDD{} & \claveDD{} \entradaDD{QFunctionID} \\ &
  \masDD & \entradaDD{PEnvInfo} \eIterDD{} \\
\\

\entradaDD{PEnvInfo} &
  \igualDD{} \bIterDD{} & \entradaDD{Source} \\ &
  \masDD & \entradaDD{PrecInfo} \eIterDD{} \\
\\

\entradaDD{PrecInfo} &
  \igualDD{} & \entradaDD{QFunctionID} \\ &
  \masDD{}   & \entradaDD{Infix} \\ &
  \masDD{}   & \entradaDD{Prec} \\

\end{tabular}
} % framebox
\end{center}
\caption[Diccionario de datos del entorno de prioridades]
{\label{figura:dd-penv}Sección del diccionario de datos
correspondiente al entorno de prioridades.}
\end{figure}
